大家沖涼沖幾耐？

10min

5分鐘
利申：儲水式電熱水爐用家

20分鐘

4個字至半個鐘

辛苦哂

條女同你差唔多
有時可以沖成個鍾
都唔知沖乜9

半個鐘左右

巴？

巴

點解會咁耐
摔包皮屎？

30-45min
有時再多啲

唔知啵，沖沖下就咁耐

5-10分鐘

10分鐘

一個鐘走唔甩
50分鐘思考人生 未來

10分鐘內

嘥水

仲要每日沖2-3次

個半鐘

5-10分鐘都夠啦 嘥水咩

半粒鐘以上

15-30分鐘
淋下淋下就好耐，唔想出黎

半個鐘，其實都已經好快手，唔知點解都係要咁耐

同女朋友一起沖15分鐘